熱到咁仲拖唔拖手？

拖

咁熱街都唔出啦

有冷氣地方拖

大家互射咪冇咁熱囉

2條麻甩佬拖手

拖手指尾

渣波咪算

點解你會知

拖咩啦，直接打車輪

含住舊冰打

自己出囉

最好係啜啜冰

互傳

m巴識玩

Ff玩唔少

same bro

有女朋友就實現晒d ff

你肯定女朋友咁聽話

呢個係其中一個ff...

你無好正常啦